究竟啲父母改名嘅時候有冇為仔/女着想

屌你老尾

我阿爸阿媽改我個名做欣怡

想死

你落去屌肥蛆la
係連登屌把撚

你好肥？

唔係 正常身形 偏瘦
163 49 kg

有冇人明我感受

家寶

欣怡咁出名

咁都好撚慘喎
但老豆老母喺對改名冇乜新意架啦
睇開啲18後自己改返個鐘意嘅名啦絲

冇咩問題

出名肥

有咩問題⋯⋯你又唔係欣宜，同名

識我嘅人叫慣咗欣怡

阿爸媽

：欣怡啊

全世界望晒過嚟

眼神充滿恥笑

你出世個時鬼識邊個叫欣怡咩

joyce cheng 由細比人笑到大啦 會冇人識？

你幾多歲

唔鍾意咪自己去改名囉

嘉敏俊傑個d父母可能唔係識好多字 唔知改咩名好

冇～因為唔瘦

叫英文喇～

你又知～

唔爭在，英文名改埋叫Joyce啦

識人叫溫嘉寶

你好呀！欣怡